新款衝燈機？

請問有無師兄知道告士打道加寧街呢支衝燈機係咪仲係舊款會閃？google map張相已經係上年6月

問得即係你衝咗
衝燈就請你收皮

等收信啦

Dup唔切，半架車出左界

好似仲係舊款機，無閃過

出半架應該唔閃

但係我好on9 咁倒後入返去

(b) 按照檢控的一貫做法，通常警方不會在下列情況檢 控司機違反交通燈指示:
(i) 車輛位置稍微超出停車線或越過行人過路線， 但沒有造成意外，也無人受傷;以及
(ii) 車輛遵從交通燈指示駛過後，前面交通情況不 容許車輛駛離路口交界處，車輛只好停在路口 交界處。

咁會俾返錢你

等樓主報告

啱啱睇到條兩個月前車cam,仲係舊款，無閃應該無事

條女對腳

閃左一下定兩下？如果得一下就無事

一下都無閃，我係驚呢部係新式唔會閃，不過睇返應該係舊式，咁無閃就應該無事

新舊式告人準則應該一樣，如果你唔係過好多又停得切，新式都唔會告啦

黑警辦事信唔過